1. https://www.n11.com/ sitesine gelecek ve anasayfanin acildigini onaylayacak
2. Login ekranini acip, bir kullanici ile login olacak 
3. Ekranin ustundeki Search alanina 'samsung' yazip Ara butonuna tiklayacak 
4. Gelen sayfada samsung icin sonuc bulundugunu onaylayacak 
5. Arama sonuclarindan 2. sayfaya tiklayacak ve acilan sayfada 2. sayfanin su an gosterimde oldugunu onaylayacak
6. Ustten 3. urunun icindeki 'favorilere ekle' butonuna tiklayacak 
7. Ekranin en ustundeki 'favorilerim' linkine tiklayacak 
8. Acilan sayfada bir onceki sayfada izlemeye alinmis urunun bulundugunu onaylayacak
9. Favorilere alinan bu urunun yanindaki 'Kaldir' butonuna basarak, favorilerimden cikaracak
10. Sayfada bu urunun artik favorilere alinmadigini onaylayacak.  